**Создание облачной инфраструктуры**  



В gitignore добавил файл   priv.vars.auto.tfvars  


#yc_token протухает через 12 часов. Чтобы выпустить новый: `yc iam create-token`  
yc_token = "ххххх"  
yc_cloud_id = "ххххх"  
yc_folder_id = "ххххх"  
sa_id="ххххх"  
ssh_key="ххххх"  
